[我要攬炒] 兩場關鍵戰役四種抗爭手法，歸納 2021 後國安法時代新抗爭思路！引中國發難，號召全世界同中國攤牌！

2019 年反送中運動以來，香港民族於歷經各種劫難後誕生。雖然現時香港民族於對抗中共殖民政府既攻防戰中稍稍落後，但若我地由超限戰角度重新回望：過去兩年香港民族不旦並非一面倒落後，更取下不少勝仗，不少關鍵戰場更打得中共措手不及。本文將同大家回望並分析幾場香港民族關鍵戰役的時間點，成效及中共現時之應對，再同大家研判香港抗爭下一步最合適對策。

1. 2019 年 文宣戰

自上世紀以黎，中共就一直不斷滲透香港媒體，到 2019 年香港媒體更幾近一言堂，加上網絡媒體、社交平台向中共極權傾斜既政策與及大量滲透及完善既統戰策略，令真相變得難以傳播。因此文宣非常成為重要既一個戰場，抗爭者必須利用真相號召群眾對抗極權謊言。

2019 年反送中運動，大量年輕文宣組織、KOL 相繼成立，利用無限創意建立不同類型既文宣，通過自媒體、社交平台甚至親身落場派傳單傳播真相。更重要既係於線下建立大量連龍牆，connect 無數傳統媒界無法接觸既人群，令中共統戰手段無法實施。當香港變成兩軍交戰既戰場時，記者仍無懼風雨威脅保持專業，於戰場上用紙、筆同相片記錄真相打擊土共謊言。民間記者會既設立更打破港共政府既一言堂，除起號召既作用外，更為市民歸納整理並大聲指證港共各種不堪，令港共非法政權無法有效管治。

以上種種為香港民族打下良好基礎，真相既傳播令中共及港共等非法殖民政權永遠無法再度有效地蓄奴香港民族；信條式既文宣、口號及歌曲更令 消滅中共、香港獨立 成為達成「光復香港」呢個信仰既唯一出路。

2. 2019 年 中大攻防、理大圍城 與 血腥鎮壓 (關鍵戰役)

2019 年 6 月反送中運動開始以來香港民族與港共政權有無數戰役、612、71、714、721、811、831、101 都令人萬分憤慨，然而延續了年多的反送中運動，雙方正面對抗的高潮卻發生於運動初期的 2019 年 11 月，即黎明行動兩大戰役：中大攻防戰 與 理大圍城 兩役。

黎明行動係一個全港性既不合作運動，目標係通過堵路阻礙香港正常運作，以此逼使香港政府回應訴求。中大二號橋對抗爭者的重要性在於其位於香港要道及重要鐵路之上，具有極大戰略價值。雖然港共當天早上重取二號橋，卻未感滿足，更變本加厲連續兩日派兵攻打香港中文大學，全港數百萬市民響應呼籲支援中大。最終中大以港共撒離作結。

雖然黎明行動各據點相繼撒離，但佔據九龍重要要道的理大抗爭者一直堅守陣地，結果港共決定於中大戰役的一星期後派兵攻打理大。由於通往理大道路不多，很快就變成一面倒的圍城戰，港共更一度揚言欲屠城。 雖然有過百萬群眾響應號召前往支援理大，但由於實力相距過大始終未能打通前往理大既道路，圍點打緩更使抗爭者出現大規模戰損。最終理大戰役以抗爭者慘敗作結，武力抗爭亦自此無以為繼。

本文探討兩場戰役並不在意行動細節，更重要既係兩場戰役對往後香港抗爭承先啟後既號召作用。中大與理大兩役雖然遭到港共血腥鎮壓元氣大傷，但卻因此暴露港共殘暴本性。傷痛令海內外港人形成命運同共體，自此無法分割抗爭永不休止；殘暴鎮壓及傷亡更逼使自由世界對香港既介入，其中美國就立即定立香港人權與民主法案，接落黎既一年香港政府接黎一個又一個重拳及制裁。

3. 2019~2020 年 國際戰線

中共之可怕在於對西方世界的嚴重滲透、由 聯合國 到 WHO、WTO 等世界組織甚至各類學術機構、媒體都有中共滲透的綜影。中共多年來運用外交特權及大外宣扭曲是非，令西方世界沒有籍口介入中國內部人權問題，使得殘暴政權得以長存，故此國際戰線成為另一個抗衡中共既戰場。

雖然 2019 年的主體戰場在香港，但國際線則將港共及赤納粹問題暴露於世人前，使香港問題得到國際廣泛關注，令世界建立必須支持香港或對抗中共的民粹。香港人的魚蛋精神鐵定中共在外交事業永遠，永遠無法再次長驅直進。2020 年雖然本地抗爭難以延續，國際線卻大放異彩，不但成功使五眼統一戰線協助港人、更使五眼、QUADS、奶茶聯盟、歐洲各國互相協同對抗中國。

雖然 2021 年美國特朗普無法續任，但英國首相約翰遜將繼承特朗普精神，為英國脫歐後重新崛起鋪路，故必須於外交上、經濟上、人權問題上、甚至軍事上挫敗中共以重新確立英國世界領導地位之目標。英國崛起將成為國際線協助香港光復的重要契機。

4. 2020 年 立法會 35+、初選 與 國安法 (關鍵戰役)

2020 年最成功的一役必須數 35+ 引來中共國安法不合情理的強力鎮壓，未費一兵一卒卻與中大理大有異曲同工之妙，震驚整個自由世界。35+ 策略之精要，在於為港人繪制合法奪取香港管治權的路線圖 ，通過先後取得立法會、特首選委會 及 特首 之位令重奪香港民選政府控制權。

要知道一路以來，雖然香港早受滲透，但仍然係意義上既民選政府，若 35+ 能萬眾一心取得成功，香港將永久脫離中共政府控制。但對中共來說 35+ 即是「顛覆 / 推翻政權 / 奪權」，而區選大敗令中共研判中共將會於接落黎既立會選舉、選委會及特首選戰相繼落敗，倒不如先下手為強：用基本法第十八條既憲法漏動實施「無聲政變」，建立港區國安法 架空基本法、又建立國安公署架空三權。此外，又架空立法會，直接用國安法第43條實施細則建立新法律。港區國安法建立，意味香港由被滲透走向全面被中共接管，自此香港一國兩制完全崩壞。

35+ 除左引來中共定立國安法鎮壓，更導致後續選舉取消、大量參選者因新建立的國安法而被 DQ、而協助/參與初選以集中票源達到 35+ 目標的大量參與者均被引用國安法被拘捕，一次又一次震驚自由世界。國安法條文嚴酷、卻含糊荒誕、但權力驚人，甚至有治外法權延伸至世界每一個角落，並提供一套完備工具給予港共盡情無理打壓異己。

35+ 雖然是拋浪頭，卻引來國安法瘋狂打壓，逼使世界立定決心加速制裁香港及中共的工作，並即時為香港提供救生艇。2020 年末，港共就迎來多次美國制裁、美國又建立多項政策使中共與香港遭受嚴重財政壓力，由重新成立第一艦隊劍指南海。另一方面，2021 年初，英國就同美國組成聯合航母劍指南海，又將香港國際金融中心地位刪除，對抗中國的戰略意圖非常明顯。

5. 兩場關鍵戰役，四種抗爭手法，抗爭何需著意形式？

兩場關鍵戰役分別由勇武與和理非打下，雖然方法不同，卻先後不約而同地逼使港共與中共政權發難，前者欲攻打大學血腥鎮壓、後者則建立瘋狂法律架空民選政府打壓異己，都使自由世界感到無比震驚與擔憂，隨即引來國際制裁與救生艇措施。反送中運動全靠文宣手足、勇武手足、國際線手足、與及和理非等各路手足響各自道路上面發揮自己既影響力，環環相扣、互相協助方先能夠走到今日。更重要既係只要能夠逼使中國繼續作出瘋狂行為，令自由世界與中共攤牌，又何需著眼抗爭形式與手法？

但針對上述已有既抗爭模式，港共已設下天羅地網，難以延續 ，先有文宣打壓與收買媒體 (如有線、NOW)、又用網絡平台滲透、離間、分化、禁聲、線下連龍牆則出動黑社會掃蕩。而勇武則大力鎮壓，由網上瘋狂放負、散水到後來不如於萌芽狀態下直接絞殺再到大規模濫捕，使得勇武一時無用武之地(我認為武力抗爭仍有何取之處，但必須改變武力不對稱問題)。另外 35+ 更直接用國安法掃蕩，又旋即引國安法清除異己，將所有不滿聲音殺死，現時發聲抗議否定政府都可以被以言入罪。

故此，我地何不運用創意攻其不備，由未有防備既位置入手，令中共再次發難，促使自由世界對中共攤牌？ 現時有兩種抗爭手法雖尚未成形，中共卻早已警告會堅實反擊：

一：建立流亡議會，否定港共非法政權

二：集體離開香港，打擊港共中共經濟

所謂敵人反對就對了，中共既警告反而正好指出現時中共最懼怕抗爭者作出既選項 / 抗爭手法。

6. 用集體離開引中共發難，逼世界同中國攤牌：

我先前已撰寫多篇文章引用大量數據，指出由於中國久經貿易戰，百業蕭條經濟崩潰，只要有大批香港人離開，就會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰觸發支爆 ，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。 港共對 BNO 既分化行為正好證實中共懼怕 救生艇 離開所造成既骨牌效應 。

西方社會早已意識香港會有鎖關風險 ，英國 同加拿大 既警告都正預視鎖關有機會發生。各國海軍都將於今年 4 至 5 月大量集結印太 。可見西方世界早已磨拳擦掌，只欠一個開戰理由。

天時、地利、人和，香港人就發揮關鍵作用，要中共仆街死最好既方法就係立即執野走，用走資重創中共！只要中共發難鎖關，歐美就必須出手核平北京，解放香港！ 你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

中共不滅！香港不生！
光復香港！時代革命！
核平北京！唯一出路！

TL;DR:

1. 抗爭形式有好多種，並不限於街頭抗爭一種形式
2. 有兩個戰役十分關鍵，一係理大圍城、二係 35+
3. 兩者均引來港共與中共不合理的瘋狂打壓，震驚自由世界
4. 兩者異曲同工地成功逼使世界必須回應中共之惡行
5. 港共已報下天羅地網，何不運用創意選擇新抗爭手法？
6. 中共早已說明懼怕流亡議會與港人大規模離開(其弱點)
7. 只要香港人大批離開，會造成中共既經濟崩潰
8. 反之，中共強行鎖國則逼西方世界與中共攤牌(即戰爭)
9. 香港人是否用 BNO離開成為決定歷史走向既關鍵因素

香港人，反擊

-----

如你睇完呢篇文後希望參與呢場用離開使中共發難既集體抗爭，請閱讀呢篇文獲取更多離開香港既資訊：

如果你未下定決心仍有疑問，請睇呢篇文：

唔理留定走都係手足

【😭齊上齊落㗎嘛——救走立會死士前商議片段】

冒險重返會議廳 勸離留守者 年輕女生：一齊走！

離開唔係逃避，係為左打一場更重要既仗：

一位手足比我既留言：

#125 - [人質外交] 未來如果見到美國對中共唔同程度咁放軟手腳，唔係因為美國軟弱而係西方要換取中共比香港人上救生艇既時間

點解要用腳投票：

1. 西方會用香港人撒離進度作對中強硬程度指標
2. 離開人數不足代表香港人接受在高壓統治下生活，制裁變得不必要
3. 只有離開人數足夠才會帶給西方更大壓力強硬對付中共
4. 離開速度太慢給予中共重生機會，最後演變為數十年中美軍備競賽
5. 只有離開速度急才會引致中共因走資發難逼使西方發動撒僑戰爭
6. 香港人是否用 救生艇 將成為決定歷史走向既關鍵因素

P牌 Post 又推唔郁了，sad

睇來大家都係鐘意 TLDR，雖然我知自己文筆垃圾

另外 35+ 小總結：

1月6日初選大搜捕證明果陣反初選反 35+ 班偽黃全部都係共產黨既代理人，唔係同路人，總結人渣名單如下：

黃毓民(Myradio、癲狗日報)
熱血公民(熱血時報)
陳雲
啤梨(啤梨晚報、林匡正)
白兵
劉正(MIHK、無神論的巴別塔)
健吾
容樂其(輔仁媒體)

今日咁多手足比人拉又唔見呢班偽激進、偽本土、中共既走狗分化撚比人拉？班 PK 依家收緊老共錢unun腳涼冷氣！ 史稱 人血九大鬼

呢篇寫得唔錯

交加街38號 係5毛引戰藍絲

會員編號：#25409
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：對手足講風涼話，笑稱手足們應該要學黃之鋒齊齊自首。

更多圖片請瀏覽 (如有)：

上述資料更新日期：2020/11/23
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

thx 巴打 執左好耐，下次寫埋 part 2 流亡議會

好老實好耐冇見到高質文，呢幾個月多係長而低質既多

移民

推

Push

寫得好好

gd po push

我叫你做世柒會唔會入list

早晨呀世柒
（唔駛再po自編自導自演自己否認係黃世柒嘅證據啦，因為根本唔係證據）

仲講乜野國際戰線留返啲錢俾手足用仲好

留名

up

世柒兄午安

push

Tui

因為長無人睇 而且我出左名排版差，多字，文筆唔好

你可以試下

我真係唔係 martin 只係 martin 粉，martin 呢段片已講過我唔係佢

黃世澤幾分鐘 #評論 20210130 start from 21:59

martin 響呢條片亦講左自己 account 名同會員編號，所以麻煩唔好再話我係 martin

黃世澤幾分鐘 #評論 20210219 start from 4:46

兩樣野邊忽有衝突，你D PK 好唔想人走？？

see #53

寫真相既 post 永遠推唔郁
講 35+ 既正面野 就無五毛夠膽入黎推

兩樣野邊忽有衝突叫你打少啲打J戰線，同移民有咩關係你有你移民，我有我要做嘅野冇衝突

講到唔移民就係賤民藍屍留港得罪你？你不自由寧移民，我唔笑你但你一而再再而三羞辱留港手足，自以為係抗爭大台

你無撚野？寫左 N 次留走無所謂
留走都係手足，幾時羞辱過留港手足？

不如你搵證據 唔好響到 9up 抹黑我

樓主寫得好
香港人，走啊！

2021 最新手法：不了

係 撒離 / 走資 唔係移民

許智峯

到今日罷工得 85 同 醫護 兩次係成功
唔係今次連走，呢D同政權 say no 既野都做唔到呀

讚 35+ 偉大既 post 五毛入黎挑機都無膽
證明中共唔想比個 post 推起傳播正確資訊

講 35+ 既正面野 就無五毛夠膽入黎推 證明你班 pk 抹黑左幾耐

黎明本質係混入和平示威者，開花快閃堵路免被包圍，去到中大其實已經開始大鑊，全港勇武聚哂一個點

反送中由頭到尾係靠人數同勇武抗爭，當2樣都冇哂既而家，所有戰線都難做落去，因為被打壓時再冇任何反擊手段

港共依家就係望緊疫情收皮前拉晒所有反政府人士

黎明開花係成功，個重點係無論小路到大路全 block，block 到車到唔到。而黑警步兵人數不足唔夠兵力部署所有地方，黑警黎就去第二度堵過，好多地方黑警清完d市民d師奶、啊叔又再推翻d野出馬路，好多 point 係幾日後先清到 果日新界北同油尖旺唔夠人要出埋黑社會清

所以黑警先要主力逐一擊破，逼人去中大理大決戰去減低週邊壓力 當然結果我地中左圍點打緩衰左

我唔同意完全靠勇武，但人數一定重要，35+ 成功都證明左和理非都可以打到中共措手不及 所以大家一齊走，香港必死。

無錯，所以要攻其不備

黎明初時都係不被睇好，參與人數好少，係day 1就槍殺人先搞到遍地開花，加上周同學犧牲，令到更返唔到轉頭

11月前一直係犧牲愈大反抗力度愈大，諗住即使被圍都一樣，但其實pk鄧前，狗隻算係有保留，冇拉哂所有落單和理非，夠膽同以萬計曬冷既示威者正面鎮壓，如果1118衝破到防線，我絕對相信佢夠膽再開真槍

過左年幾，諗下都知，汽油彈對子彈邊有得打，打死物就得，射程差太遠，除非10萬人一人一舊磚，但現實大家都心照，夠膽打既係得幾千

我所知就唔係啦，黎明本身部署比外界所知有策略同精密好多
當日係真係搞到班狗唔夠人交警都要出埋所以先開槍。

但另一個事實係雖然人數贏，但正面對抗一定輸。一人一磚唔代表有得打，因為武備水平差太遠，選擇堵路快閃係正確。

只於犧牲一說我就唔同意，因為人員數量有限更加要重視每個手足

幫推 唔錯

4月準備離開香港
二月二十三日apps申請 BNO 5+1

海外成立流亡議會
英美打官司 中共反人類罪 種族滅絕
要求充公中共在英美資產

要求北約介入保護台灣 同東突

他會員號碼係咩？

抗爭已經沒用

義士沒武裝 係唔夠打

下亞厘畢道復活

聽日再同你推下

無錯，去到外面大把野可以做

#385161，唯一兩個 post:

#179 理大圍城戰役所有有關手足請盡快離開，保留有用之驅

#190 理大圍城戰役所有有關手足請盡快離開，保留有用之驅

諗下點運 XX 入香港好過

邊個黎？？

支那人民共和國大限將至!!!

點睇世柒同張寶華想幫港共推互聯網用戶實名制?

我有睇果集，張寶華根本無講過要行網絡實名制 懶人包明屈

我遲下就開個 youtube channel 數臭你班人血九大鬼，反正咁鐘意鬥 diss

又人血九大鬼

多謝下亞厘畢道發明左呢個名，好洗好用，一講就知係邊班仆街

分析到位推

記得出名出樣喎, 唔係世柒同張寶華依隻臭閪會屌鳩你藏頭露尾

張寶華根本無講過

大家睇直播，點解你會睇到精密策略有都唔好週圍講啦

任何武裝革命都唔覺得會在香港成功，因為全部要由外面輸入，當你搶到返來好未，量同質都唔會夠軍人打

自己做賽後檢討。。。
黎明 天水圍 同 東涌 可以打到黑警滾翻入狗屋
你話黑警怕唔怕開花 ？？？

方法正確下，武力提升一定可以打贏狗

35＋我係支持的，但始終個遊戲框架係對家set，只有雙方未去盡，仲有可能共處先有得玩，即係以後都唔洗諗

其實黎明或多或少有攬炒既意圖，但經過武肺，睇到對家承受力超乎想像，為維穩，死幾多人，冇左成個香港，佢完全唔care

國際線係有用的，國安法亦係重點打壓串連外國，但喺香港既人踩唔入呢條紅線，身處外國既又冇咁既牙力，kick左喺度

所以我就指出左，個重點係要逼中共發癲，而救生艇就係達成呢個目標既工具

已經幾多手足買玩具奶野，狗滲透得好徹底，唔好隨便試

如果真係有過百萬人走，咁仲可能會成就到個影響力，但最黃果批好多係有案在身

武力無辦法救佢地，就要借外力收港共皮，咁先係幫手足

咁有心
推

多謝樓主引用我句說話

長氣都要講多次，就算唔係要你呢一刻即刻走，你都要好好咁計劃下離開，唔係得個講字果隻，係要實際計劃，當疫情減退既時候先黎計劃往往你未必搭到最後一隻艇

世事無百分之一百完美，你鋤ｄｅｅ得pair比,人地行單支仲唔拆，忍下忍下就比人炒架喇。。。

我鐘意 quote 人留言，因為可以話比人知路上面唔係得自己，有好多同路人 我地抗爭值得試唔同方法

sorry 師兄乜黎？有收費牆睇唔到

呢個好重要，亦係點解中共多翻阻香港人走既主因

我邦你條傻閪推

入list?

我幫唔到你，想入 list 請你自行聯絡 martin oei

咁拉

拉

仆街仔

正確歷史

thx，太多人污名化左 35+

推！

幫推
好耐冇見正面post。
其實由頭到尾都係贏緊，我地令全世界認清中共。
香港人贏係贏全世界，我地要盡量令香港人在國際上立足。
君子報仇，十年未晚。

太多人放負，雖然E家香港人響苦難當中，但我地既苦難係沿於我地對敵人既威脅愈黎愈大，導致對家既反彈 所謂黎明前最黑暗，E家只係向黎明既方向行緊

出到國際，其實係一班藍C嚟。一百萬人的流亡政府。需要形成經濟力量，國際社會才有説話的能力。以色列就是最好的例子

世柒呢排仲乜成日開post

推推

一路開咸濕身材po 食色性也一路救港
世柒啲fans勁屈

唔覺有乜問題

twitter 好多靚仔靚女都支持手足點計 根本無關系

又係啲中共式道德喜瑪拉雅山

好多人唔知，成日比人話泛民打手既通處，其實成日響成人台出 post

光復香港 指日可待

唔歡迎五毛

大家一齊走，同中共攬炒

佢5毛嚟架嗎

係咩
一大堆空ac /19下半年後仍要投考政府嘅喺入邊圍爐
又係手足下話

咁我係5毛

martin 搬左出 list say 埋 sorry 啦

投考黑警就一定 pk，投考政府唔覺得一定係有問題

嗱澤哥你講架

太多 post 你唔可以一概而論，唔通入政府做郵差就一定係 pk 咩，都要理性d 先得 不過睇死你班 pk 又 cap 我圖 周圍痴

正確

澤哥
獨裁政權下郵差先恐怖喎

香港郵差 做得d乜呀

今日劉細良同范國威講 35+ 引來中共既反擊，點樣加速件事

正經post要推

全部人一齊坐低！

水炮車前坐根本勇武既極限，去同黑警鬥搶道德高地唔覺有乜問題 (事實上年 64 維園集會大家入去坐，黑警都唔夠膽入去清場) 類似既說話立場姐姐都有講過，點解唔一齊插埋？？

學DDR審查郵件

//雖然 2021 年美國特朗普無法續任，但英國首相約翰遜將繼承特朗普精神，為英國脫歐後重新崛起鋪路，故必須於外交上、經濟上、人權問題上、甚至軍事上挫敗中共以重新確立英國世界領導地位//

唔係呀化？

緬甸人俾軍人射到升天結果？

香港未發生

中埋武肺死過翻生仲唔同中共死過

BNO 平權本身就係一場戰爭

香港將會成為聯合王國其中一個最重要組成部份

你唔講中國放左成個 75 集團軍準備「抗美援緬」 ？？

所以用人命換道德高地就係你嘅大計？

邊忽係人命邊忽係道德高地？？戰略條件美國一入緬甸，解放軍就可以明正言順佔領緬甸，點解要比機會中共入。

E家個狀態你睇下美國路線上一定係行先遣責後介入架啦，因為美軍一入就會連埋南海台海一齊開片

你咁想美國人出手，點解又拉我叫香港人走既 post？？你係自相矛盾定針對我？？

推啊

水炮車前坐根本勇武既極限，去同黑警鬥搶道德高地唔覺有乜問題

你知唔知中水炮有機會死冇槍又話武力不等對，美軍幫手打又話共產黨最開心

點解你 cap 半句？上年維園 64 靜坐已經證明左根本無膽咁做啦 同埋你自己咪又係用人命做道德高地，每次出去都搵命博架啦

黑警用水炮車攻擊成千上萬和平民眾，用道德高地制造人道危機逼令西方介入根本合乎攬炒精神 到極，唔止唔係和理非而且係極度勇武 反而你去支持小罵大幫忙？唔通要班後生做勇武做肉盾比人打就好有道德？

你睇我 post 都知我好支持武力解決中共 但問題係中共唔肯出手，美國無籍口入 而我叫人走就會 trigger 香港鎖關，繼而比籍口美國出手

但我叫人走你又拉 post ，證明你都唔知自己自相矛盾

D五毛最鐘意模糊d戰略/戰術，去包裝到d野無用/on9，其實唔做立論論述去 discredit 人果班先最垃圾

黑警用水炮車攻擊成千上萬和平民眾，用道德高地制造人道危機逼令西方介入根本合乎攬炒精神到極

用人命換取你班移民撚嘅自由踩住人血咁移民，仲可以大言不慚知唔知點咁多後生/學生都係勇武而俾狗拉，因為大人唔走出黎返大學讀下咩叫「假因」

我cap前半有咩問題64集會同初選一樣，製造寒蟬效應就有用，點解要拉曬？

你自己咪將因果倒調囉，我講左 N 次走係逼中共鎖關，你就偏偏要講成係移民掉低手足，唔逼中共鎖關點引 WW3 呀？無 WW3 整死港共點救手足呀？你自己將d 前因後果倒轉晒然後講埋晒 d 9 唔塔8 既廢話，仲夠膽響我面前講「假因」。你 diss 我不如你比個方案我救手足啦

垃圾就係垃圾，一句立論都無就入黎挑機

覆埋呢個唔會再覆，珍惜生命唔浪費時間回五毛

你屈左我幾多次移民掉低手足

知唔知點咁多後生/學生都係勇武而俾狗拉，因為大人唔走出黎你又駁唔到

上面又想分化和理非，玩世代之爭。明明今次移民就係大家一齊行動逼西方表態救手足，偏偏就有呢d契弟拉 post，上面條 pk 可以直接 block

齊上齊落，我上你落

兒登上咗位香港人基本上已經係等死

我上你仲做緊冷氣
我落你仲做緊冷氣叫人上

叫人送頭成就你移民大業？你駁啲唔駁啲

講左 N 次唔係移民，係撒退，攬炒必經過程，我 #1 有完整論述！

你條撚樣又混淆視聽又拉 post

波台狗

又加速 但上面班人血九大鬼就 unun 腳涼冷氣

將光復香港化為信仰 離開香港保留有生力量

00:00 中國拉晒泛民初選啲人，係唔會有成果
00:34 黃毓民派系嘅人，應該唔好留喺海外，返嚟香港
03:28 歐盟反應最快
08:48 呢次行動係冷房行動嘅東施版，但中共無民意授權
13:25 連邵善波都聞到佢哋係下一波被清算對象
18:18 出走香港係保留香港有生力
20:08 香港抗爭運動需要信仰力量去支持

世柒兄早晨

多謝推 post，但我唔係 martin oei，thx

你唔係世柒, 但你係BNO蠢老鼠

我係交加街38號，唔係 martin oei, thx

世柒睇怕要去精神科覆診了, 話自己似John Wick 同 Donald Trump

一齊走!

幫你推下

同意走留都係手足
亦同意偽黃list

如果當日無中大理大，一直玩黎明行動，
我估會好似緬甸而家情況

推下先
既然對家要玩左，我哋就加速
文匯報開始屌政府AO十分利好，
策略要盡量以地圖炮岀發
屌黃，更要屌藍
要屌佢哋食碗麵反碗底
兩面不是人
保護紅色共產黨
屌鳩藍色的自由黨同埋經民聯
呢啲有錢嘅藍絲
居留權，外國户籍資產等，呢係好子彈
可以學習一下熱狗，毓民，陳雲等分化手法

吹完聽日好準時番工啦

推爆呀

啤梨 回應 d 唔 回應 d 又搵到道德高地企

夠薑回應食 BNO 人血呃師奶阿伯錢未？收錢副簽犯法架喎

請廣傳人血九大鬼名單，勿讓中共政治滲透成功

咁你明點解黑警要圍一個點打未 戰略上黑警成功到極

不嬲支持藍屍走，最好用佢地分化政府
走完再用叛國罪起訴，要佢地家破人亡，一舉兩得

咁你告左未？25磅政要

大學生應該成立鬥爭委員會，鬥邊個？

pish

我唔係 martin oei 告乜9，D分化撚不嬲用 政見做「劍」、道德高地做「盾」架啦 自己食人血又唔夠膽回應

鬥段狗、燒健吾

同你章魚嘴一樣
你口罩單野回應左未？

證據?

好奇想知

我係指你話交加街38號 係martin oei 嘅證據

咁你係章魚嘴本人定係佢跟班

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

貼標籤的手法將上述的個人或團體，也可能是一種事物，與一個負面的符號連結在一起。宣傳者希望利用這種技巧，讓閱聽人在沒有任何依據的情況下，單單憑藉着被賦予的負面符號就因人廢言、直接拒絕某種事物或人物。

輔仁媒體

想你解釋下

邊度有上過波台

你同另外有條友個名好似 不過都係分化狗，是旦啦

我同你唔同, 唔係某某KOL啲fans, 我又無份搞BNO副簽, 你想我回應啲咩?最多我咪叫你send email去啤梨晚報去問佢本人. 你認為佢副簽收錢犯法我支持你向英國有關當局舉報, 你舉報咗未?

我講緊啤梨，你確實無需要回應

你舉報咗佢副簽犯法未?

口罩單野回應左未？

你唔同post 問咗我好多次啤梨副簽收費係犯法, 我宜家網頁都搵埋俾你, 你唔撚舉報佢你死全家

哦

martin oei 回應過 N 次啦，條友搵容樂其比人起底抵 9 死

唔識舉報有webchat adviser

等你關於舉報啤梨嘅update

日日人血九大鬼, 宜家網頁搵埋俾你, 餵到埋口你唔好唔舉報啤梨

啤梨條契弟人血 $800 蚊一個 BNO 副簽
明蝦唔知頭唔知路既師奶、市井 同 星豆市民
用手足鮮血賺錢就真係食人血九大鬼啦
手足打翻黎仲拎黎賺錢 真係賤格既極點

啤梨狗同林匡正狗可否回應下食手足人血饅頭？？

移民基本上係香港人最安全嘅抗爭方法。
但老實講我唔係好相信會成功，再講我覺得移民呢啲咁重大決定，應該唔會因為一個連登post改變到。。。
Anyway, 幫推。

佢地犯法喎, 你肯舉報未? 諗住唔回應就算

咁你退左錢未？ 唔只一單

抗爭本身就係每個人用小小力量集體去撼動政權
35+ 如是、遊行 如是、罷工 如是、黃圈 如是
我都係盡自己所能講解背後既理念 同埋 時代背景帶黎既機遇

你要退錢可以 email martin oei，我唔係 martin oei 點知啊

你嗰嗰post 紅字, 最好就雙管齊下, 同時係連登唱衰佢地加向英國當局舉報, post埋當局回應就大快人心啦, 你唔係高調追撃佢地咩? 你宜家縮呀?我回應咗喇, 你呢?

交加街38號, 英國BNO VISA 當局網頁搵咗俾你, 你肯對啤梨副簽收費單嘢行動未?

你唔係好關注啤梨食人血饅頭咩？你個個post 都問唔同人，要人回應。我俾埋方法你一次性解決個問題你唔做嘢？

你本身就係想每次有人提世柒口罩騙案就用啤梨副簽BNO 去spin？

你條含撚嘴其身不正有資格叫人回應？

哦 你唔滿意可以 自己 email martin oei

但啤梨食 手足人血饅頭 我就一定會講

仲舉報佢 快D啦 含撚嘴

解釋吓點解唔向英國移民當局舉報啤梨? 佢收費副簽BNO 咁大件事喎。成件事聽你講唔合情唔合理兼唔合法, 學世柒將啲資料send 埋俾MI5囉

耶子巴都係五毛

推一推先

thx 推 post by the way 張圖好肉酸 私人珍藏兩張：

光復香港 時代革命

p

日揪澳德法「雙海」擺陣圍中！ 新八國聯軍開打軍艦大戰！-馬西屏 徐俊相《57爆新聞》精選篇 網路獨播版-1900-4
節錄：德法軍事表態、日澳同盟準備

軍武器研 世界防衛消息 澳洲P-8A出現東海/ 嘉手納空軍基地 / 支援日本東海海上執法 / 聯手應對中國海警法 / SU-57 機砲靜態測試 / 5代機出口軍機原因
節錄：日澳態勢轉趨強硬

精彩片段》吳明杰：軍演要持續進行...【年代向錢看】20210305
節錄：現時局勢有如二戰前夕各國大幅增加軍備

精彩片段》明居正:和平統一不可能...【年代向錢看】20210304
節錄：習近平發動戰爭的可能性因22年兩會而大幅增加